{
    "question": "20. Salah satu ciri dari orang yang kreatif yaitu ...    A. Bersifat tidak pernah mau tahu\r\nB. Tidak pemah bertanya\r\nC.Mudah terpengaruh orang lain\r\nD. Belajar dari kegagalan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Belajar dari kegagalan. </p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>D. Belajar dari kegagalan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Orang yang kreatif pasti akan mempelajari dan belajar dari kegagalan untuk mencapai keberhasilan yang dia inginkan dan berguna.</p><p></p><p></p><p>Semoga membantu.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tulis-tulislah-4-permasalahan-dalam-pembangunan-pertanian-510",
            "question": "Tulis tulislah 4 permasalahan dalam pembangunan pertanian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Pemanfaatan Lahan Belum Optimal</p><p>2.Persaingan dan Harga Produk yang Tidak Stabil. </p><p>3.Permodalan Terbatas. Permodalan sering menjadi masalah umum petani.</p><p>4.keterjangkauan harga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maf klo slah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>modal terbatas</p><p>pemanfaatan lahan belum optimal</p><p>persaingan dan harga produk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "murid-murid-klas-4-mendapat-tugas-dari-gurunya-untuk-membuat-krea-838",
            "question": "Murid murid klas 4 mendapat tugas dari gurunya untuk membuat kreasi bangunan tradisional yg memiliki ciri khas khusus sesuai adtnya tgs dari guru tersebut dapat diwujudkan oleh murid murid berupa ..........?a wayang kulit b miniature rumah adat c gambar pemandangand sajian makanan daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. miniature rumah adat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga terbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-hasil-kebudayaan-hindu-budha-dalam-bidang-seni-bangunan-435",
            "question": "Sebutkan hasil kebudayaan hindu budha dalam bidang seni bangunan, senirupa dan ukir, sastra dan aksara *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>seni melukis yang bagus</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-remidiasibiore-remidiasidan-biopori-142",
            "question": "Pengertian remidiasi,biore remidiasi,dan biopori",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Remediasi</strong> adalah kegiatan untuk membersihkan permukaan tanah yang tercemar\n.</p><p></p><p><strong>Bioremediasi</strong> adalah penggunaan mikroorganisme untuk mengurangi polutan di lingkungan\n.</p><p></p><p><strong>Biopori</strong> adalah lubang silindris yang dibuat secara vertikal ke dalam tanah sebagai metode resapan air yang ditujukan untuk mengatasi genangan air dengan cara meningkatkan daya resap air pada tanah.</p><p></p><p><em><strong>Semoga membantu, jadikan jawaban terbaik yaa ^^</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-menggambar-figure-yang-digambar-dapat-berupa-binatang-maupu-666",
            "question": "Dalam menggambar figure yang digambar dapat berupa binatang maupun tumbuh tumbuhan, menggambar dengan figure binatang sering disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:fauna</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Karena dia hewan, maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-macam-motif-ekonomi-295",
            "question": "Sebutkan 4 macam motif ekonomi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan 4 macam motif ekonomi!</p><p>Motif Memenuhi Kebutuhan.</p><p>Motif Mendapatkan Keuntungan.</p><p>Motif Menolong Sesama (Sosial)</p><p>Motif Kekuasaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Motif Individu.</p><p> a. Motif Memenuhi Kebutuhan serta Meningkatkan Taraf Hidup. </p><p>b. Motif Memperoleh Keuntungan. c. Motif Memperoleh Penghargaan. </p><p>d. Motif Memperoleh Kekuasaan.</p><p>e. Motif Sosial.</p><p>Motif Organisasi. </p><p>a. Motif Produksi Barang.</p><p>b. Motif Mencari Keuntungan.</p><p>c. Motif Menjaga Kontinuitas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "edo-meminjam-mainan-darultanpa-sengaja-mainan-darul-rusak-oleh-e-370",
            "question": "Edo meminjam mainan darul.tanpa sengaja mainan darul rusak oleh edo.edo meminta maaf dengan mengucapkan terima kasih darul mainanmu tidak sengaja aku rusak.kalimat yang dicetak tebal seharusnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo jawab an nya salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-perhatikan-gambar-dibawah-ini-menhir-adalah-bangunan-berupa-670",
            "question": "12. Perhatikan gambar dibawah ini!    Menhir adalah bangunan berupa batu tegak\r\natau tugu yang berfungsi sebagai tempat\r\npemujaan roh neneng moyang atau tanda\r\nperingatan untuk\r\nuntuk orang\r\nyang sudah\r\nmeninggal. Menhir merupakan jenis\r\npeninggalan manusia praaksara, khususnya\r\npada masa....\r\nA. Paleolithikum\r\nB. Mesolithikum\r\nC. Neolithikum\r\nD. Megalithikum\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.paleolithikum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Megalitikum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tapi menhir sudah dikenal sejak masa Neolithikum, dan menjadi budaya utama di zaman Megalitik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-timbul-dari-perbedaan-kondisi-alam-diindonesia-adalah-603",
            "question": "Dampak yang timbul dari perbedaan kondisi alam diindonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mata pencaharian penduduk di setiap daerah berbeda beda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga terbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suku-jawa-samin-dan-karimun-berasal-dari-daerah-691",
            "question": "Suku Jawa Samin dan Karimun berasal dari daerah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Didaerah jawa tengah dan bojonegoro jawa timur.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Didaerah jawa tengah dan bojonegoro jawa timur.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}